Posons $x = \num{2009}$. Nous avons alors :
\[
  \num{2011} = x + 2 \quad \text{et} \quad \num{2007} = x - 2.
\]
Substituons ces expressions dans l'équation originale :
\[
  A = \sqrt{\num{2005} \sqrt{(x + 2)(x - 2) + 4} + 4}.
\]
Calculons le terme à l'intérieur de la racine interne :
\begin{align*}
  (x + 2)(x - 2) +4 & = x^2 - 4+4 \\
                    & =x^2
\end{align*}
Ainsi,
\[
  A = \sqrt{\num{2005} \sqrt{x^2} + 4}.
\]
Comme $\sqrt{x^2} = x$ (puisque $x = \num{2009} > 0$), nous avons :
\[
  A = \sqrt{\num{2005}x + 4}.
\]
Comme $x-4=\num{2005}$ il vient
\begin{align*}
  A & = \sqrt{(x-4)x + 4} \\
    & = \sqrt{x^2-4x+4}    \\
    & = \sqrt{(x-2)^2}     \\
    & = x-2
\end{align*}
Comme $x=\num{2009}$,  finalement,
\begin{align*}
  A &= \num{2009}-2\\
  A &= \num{2007}
\end{align*}

Ainsi, la valeur de $A$ est $\num{2007}$.